(新歌) 卡素拿

曲: 友情歲月

(前奏)

卡素拿 卡素拿 卡素拿
卡素拿 卡素拿
卡素拿 卡素拿
卡素拿 卡素拿
卡素拿 卡素拿
卡素拿 拿拿拿那那

請巴打幫手續落去

消失的光陰散在風裏
彷彿想不起再面對
流浪日子
你在伴隨
有緣再聚
天真的聲音已在減退
彼此為著目標相距
凝望夜空
往日是誰
領會心中疲累
來忘掉錯對
來懷念過去
曾共渡患難日子總有樂趣
不相信會絕望
不感覺到躊躇
在美夢裏競爭
每日拚命進取
奔波的風雨裏
不羈的醒與醉
所有故事像已發生飄泊歲月裏
風吹過已靜下
將心意再還誰
讓眼淚已帶走夜憔悴
天真的聲音已在減退
彼此為著目標相距
凝望夜空
往日是誰
領會心中疲累
來忘掉錯對
來懷念過去
曾共渡患難日子總有樂趣
不相信會絕望
不感覺到躊躇
在美夢裏競爭
每日拚命進取
奔波的風雨裏
不羈的醒與醉
所有故事像已發生飄泊歲月裏
風吹過已靜下
將心意再還誰
讓眼淚已帶走夜憔悴

無人幫手埴詞?